為何戀愛可以當做吸過半支煙 🚬🐋

因為可以 隨時不太高興將那煙蒂放一邊 🚬🐋

叫左成個月春啦==

難道愛你只靠纏綿 笑容看厭 眼中得缺點

四十八歲都聽張敬軒

唔得牙?

好辛苦U KNOW5KNOW

感情台浦左咁耐冇媾絲打咩？

唔好講啦, 一陣比d 絲打見到呢個po

醫情傷最好方法就係媾新女

隨緣... 唔想揾水泡害人

為何分手可以當做將細軟搬遷

我刀想死

係，做人水泡好慘

新。感情台狗公

我都成日問